# Начин  на користење: 
1. Треба да се превземат оцените за испитот со селекција на испитот и потоа во десниот дел Administration -> Quiz administration -> Results -> Grades и потоа да селектираат checkboxes за In progress, Overdue, Finished, Never submitted и да се избере Marks for each question -> Yes и да се стисне Show report.  Потоа треба да се превземат резултатите во JSON формат. Овој документ трепа да се постави во првиот фајл селектор. 
2. Треба да се превземат одговорите за испитот со селекција на испитот и потоа во десниот дел Administration -> Quiz administration -> Results -> Responses и потоа да селектираат checkboxes за In progress, Overdue, Finished, Never submitted и да се селектираат сите опции од Show the ->  question text, response, right answer и да се стисне Show report.  Потоа треба да се превземат резултатите во JSON формат. Овој документ трепа да се постави во вториот фајл селектор. 

Потоа ќе се прикаже табела со студентите, прашањата, одговорот и точниот одговор, како и објаснувањето на студентот. Притоа се прикажуваат само прашањата кои имаат образложение, сортирани според текстот. Најгоре има можност да се избере кое прашање ќе се прегледува (ако се избере невалидно прашање, апликацијата ќе падне, но овј баг се решава со одново вчитување на страната :) ). Под прашањето, има можност за превземање на прегледаните прашања. Прегледани прашања се сметаат оние кои немаат објаснување или на оние кои сме им кликнале Done. 

Акциите што може да се направат е промена на поените на прашањето, промена на поените за прашање (автоматски се зачувува и ја пребришува старата вредност) и означување дека прашањето е прегледано за студентот. По означувањето Done, прашањето се сокрива, со што се забрзува прегледувањето затоа што цело време фокусот ни е на ист дел од екранот. 

Апликацијата не користи база и сите податоци се зачувуваат локално во вашиот прелистувач, па препорачувам превземање на резултатите после секоја сесија  на прегледување. 